蘋果Live個伯伯

而家嘅後生仔
真係冇得頂.....100+100分！

叫後生記住打遊擊
推晒啲野出去 之後快D走
由得D警察慢慢拆
留返條命鬥長命啦

話交通燈剪得少
應該剪晒佢！
但唔好掉爛建築玻璃
浪費自己交D税

佢已經係82歲伯伯

好熱血的伯伯

好正

推

伯伯講起何妖
隔離婆婆：
冇人架呢啲人 狗嚟架 唔使講
香港警察係有牌爛仔！

伯伯：佢係古惑仔！

勇武伯伯

伯伯仲話64集會見到好多後生仔
感覺大家都覺醒啦！
之後每次反修例都有出去
試過企前線幫手遮cam
又試過指導後生仔
拆cam要：騎膊馬 勾斷D線
對水馬馬：推倒佢 倒走一半水 之後推出去

依個伯伯好有智慧，經歷過文革果然唔同

字字鏗鏘！